特朗普正式陳雲化！

陳雲：特朗普總統陳雲化了。四字詞語，以及it's the economy, stupid 的格言。

Stock Market Up Big. Do I get no credit for this? Never even mentioned by the Fake News. A New Record for Stocks and Jobs Growth. Remember, “it’s the Economy Stupid”. VOTE!!!

扮燒山fans嘅雲糞
成日宣傳支那嘢